呢個係dasdasa 定A09心心眼？

【本報訊】六呎高男子被指先冒昧向貌美的放狗女途人稱讚「你好靚呀」，見對方避開，更當着她脫褲自瀆。男子否認有違公德及在公眾地方作出猥褻行為罪，指女事主「捉錯人」，案件昨在觀塘法院開審。辯方律師指女事主事後高調在社交平台發貼：「點解我會遇到呢啲事？見到我扯到行晒！可能係因為我太靚！」、「我都想放低女神嘅包袱！」法庭裁定案件表面證供成立，聆訊今續。

被告譚德昭，三十多歲，報稱商人，被控於去年一月十六日，在油塘港鐵站往油塘邨貴塘樓的出口外，作出有違公德的行為。另一項在公眾地方作出猥褻行為罪則為交替控罪。

廿餘歲女事主X供稱，事發當晚近十時，她跟男友到油塘邨港鐵站出口外的平台放狗，期間男友到便利店，她跟小狗在站外等候，被告突走近讚她靚，她被嚇到後退，被告雖然行開，但只走到十呎之遙，便背着她褪下牛仔褲露出「八月十五」，再轉身正對着她，並定睛望着她自瀆。

現已和X分手的麥姓男友則供稱，當晚接到X求救電話後數分鐘便到現場，當時還見到被告外露的陽具。他見被告即時抽褲子離開，遂邊跟着他邊用粗口質問他，最終圍觀途人漸多，被告亦停下，他們便報警。

女事主被指網文與作供不符
辯方律師直指X認錯人，又指她男友到場時疑人已跑掉，他只是胡亂逮住被告。女事主否認，堅稱他們一直尾隨被告直至報警。對於被指她在網上公開的案情與她庭上所述的有出入，X反駁說：「咁我上網講嗰啲毋須好似落口供咁清楚嘛！」至於麥亦被律師質疑曾犯襲警、毒品及妨礙司法公正案，但麥堅持絕不會拉錯人。

案件編號：KTCC 1567/2017

G

同一個人黎